政府應立即改用肛門檢測

驗口水同驗深喉已經過時，一d都唔準確！

應該跟大陸一樣改驗肛門 請一班大媽揸住支捧捧大大力插入去抽返出黎

已封鎖會員 路斯奧

正，有無義工做？